點解連登仔好似咁唔鍾意台灣人？

點解連登仔好似咁唔鍾意台灣人
利申: 香港人

台灣人
全部人

台仔
台妹